請必須要接受偽黃及戰俘

戰俘指既係以前係藍，甚至敵人，但而家號稱為黃
偽黃指既係用扮黃黎搏取利益

我唔係話應該欣賞讚美佢地，
都唔係話要將d重要機密資訊同佢地講，
但必須要停止批鬥佢地，
甚至接納佢地係自己人。

點解？
強如項羽，殺戰俘都只令佢既敵人愈來愈唔肯投降叛變，而增加之後每一仗既難度
偽如689，佢8964鬧過中共，中共都器重佢俾佢做特首

事實係我諗唔到除咗私怨之外，排斥偽黃戰俘既好處

偽黃：
你驚佢係藍扮黃既，咁你可以選擇令佢係藍個邊永不超生，幫佢發大宣傳佢係黃，咁佢就冇辦法係「偽」
你驚佢cap你水既，咁首先就證明黃圈真係做得到有影響力，而你可以選擇支持你心目中既真正黃，無視偽黃就可以了

戰俘：
你驚佢係鬼，咁就冇人叫你講晒d秘密俾個戰俘聽既，又冇人叫你放低警界心
你驚佢搞分化，咁就唔洗靠戰俘都分化到，同埋要破佢呢招，就麻煩用多d腦袋唔好被分化
你驚佢只為r著數，咁冇人叫你即刻當佢係手足俾晒自己身家佢既，同偽黃處理手法一樣，你令佢係對家個邊永不超身，咁你就迫咗佢上自己隻船

結論：
你要做大黃圈，
你必須要接納偽黃及戰俘，
而唔係分化自己內部既同時，
又唔俾新人加入黃圈，
再咁落去最終只會玩完。

push

戰俘會叛變
永遠做最低層

冇所謂
問題在於必須要接納佢地，
但唔係話當佢手足。

正如投過票俾777既藍營人士，
你只要今後支持我地黃營，
我地都會受你玩。

重點係表達一個message ：
支持我地，支持黃圈，支持真香港人，
咁先係你地唯一出路

難聽但準確地表達就係：
順我者昌，逆我者亡

agger

呵欠，要等child登仔唔好再屈真．香港人（綠絲帶）做「熱狗」、「鬼」、「分化撚」、「怨婦」先囉…

真．香港人（綠絲帶）往往被中間騎牆派（偽綠屍）同「和理非」腥講人針對

倒不如…

Push

推

我明你講乜
但係依啲戰俘點搞
如果冇打過人/失控嘅狗我覺得可以接受，但事實係邊個比較正常邊個係痴撚咗線根本無從得知

幫推

講屌偽黃手足講：
好簡單
你寧願周街文宣店, so called 黃店定無呢種情況？

有情報有行動就可以接納。

偽黃要對付唔難 推撚到佢上去做鄉黑破壞目標IS OK

呢啲，至少要為我地做返啲「戰績」先可以有機會接受到叫做戰俘

例如之前貼連儂牆然後被狗咬晒全家既防暴警，我會視之為白警

其他黑警唯有係俾到有用而且重要既資訊，例如出面許智峯個懸紅令，或者係鏡頭前叛變or打鳩其他黑警，否則冇資格叫做戰俘

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片要譯做英文RT比全界世知阿

我已經譯左做英文 跪求有手足幫手上字幕
推比全世界知道阿

之前唔知邊到睇到條片講
你從來只會見到偽黃呢個稱呼，
但未見過偽藍呢個term

雖然咁可能係因為佢地冇乜腦唔識分
但老實講，呢種包容力係好需要學習

終於有人識用反間計，黃圈就黎識轉化偽黃及戰俘

統戰:
統一戰線，簡稱統戰，是一種由共產主義者（或其他）採用的政治鬥爭方式，指聯合不同政治團體及社會各界的力量，為同一政治目的而共同奮鬥，其基礎理論由第三國際確立。通過統一戰線，共產黨人得以聯合不同的工農階級，推翻敵對的資本主義勢力。

起源
「統一戰線」學說最早出現在列寧的著作。列寧重視無產階級領導革命時，如何擴大己方陣營，鞏固革命成果，擊敗資產階級敵人的策略。無產階級必須在革命中使其他社會階層、陣營如小資產階級、中農、民族資產階級等加入己方，或者支持己方的政策，或者最少保持中立，以最大程度孤立敵人——官僚資產者與帝國主義。

咪姐係對準紅圈囉

wellsaid

態度正確
有時無可能下下查證係唔係黃，咁大如實際啲要佢地做啲野支持囉，好似貼文宣咁，因為依家連貼文宣都變左係高危活動。

共產黨成功，因為好易分到手足同戰俘

手足可以做有實權嘅職位，例如書記總理省長

戰俘只可以做人大花瓶

應該要有呢套制度

玩三國志，你會說得錄用還是全斬敵將?

曹操手下至少一半係降將
張遼張郃賈詡郭嘉

又提高黃嘅門檻
衣家同林奠影相都可以係黃絲喇
仲要人地做任務咁辛苦先可以叫黃

個故事係咁：
班戰俘見到投降會有野食
之後就仆到投降
市民熱情招待糧食
有d肚餓戰俘食多人幾分（告急）
過多一個禮拜
先發覺原來大家都軍糧食盡
戰俘露出真面目 並已長滿肌肉
瘦弱大軍糧草已盡再没還擊之力

搞清楚邏輯關係，對象要一致。
黑警應該係對返林鄭，
而唔係對同林鄭影相既人。

同過黑警影相既人，同過林鄭影相既人，
只要佢地轉投陣營都一樣可以收入黃圈。

林鄭想做戰俘好簡單，
即刻宣布香港獨立，
派狗隊反攻大陸。
林鄭做到呢個「戰績」，
俾佢做戰俘又有乜所謂。

黃絲衣家走去同林奠影相都叫黃呀

隔離又有人分化
1.人哋6月前已經做緊
2.佢哋target係5毛
3.無人叫你買 傻仔先會買相 仲要patreon(月費) 自己睇av打丁唔好?

【新時代電子妓女】當「黃絲抗爭女神」賣淫相月入十幾萬，賣到買樓收租。

接納戰俘，並不等同熱情對待戰俘
做戰俘，我地只係不殺

你講告急，我估你係想比喻議員/選戰啦

好簡單，湯家驊，何志光，兩個事實係戰俘，但中共保皇有冇放棄佢？

選戰就冇辦法，只有3條路
1.自己派人出戰，all in佢，一票不投戰俘及敵人
2.自己冇人，咁就選個lesser evil，例如相對可靠既任何自己人/上年有出過力既自己人，包括泛民
3. 得保皇同戰俘揀，揀戰俘，只為頂死保皇

到時佢入到議會翻面的話，當佢白頭佬處理

?

如果場運動發生前影相，
我認為冇辦法歸納入黃藍，
因為當時大部分人未政治覺醒。

運動發生後，
有同林鄭影相，
咁佢就係藍。
如果佢之後唔知咩原因，
聲言甚至行動支持抗爭，
而且聲言不認同保皇中共既野，
咁佢就係戰俘。

如果佢係黃，
然後而家同林鄭影相，
又冇正當且令人信服的理由，
佢就係藍，
甚至懷疑佢一直都係偽黃。
但如果佢之後又做返野支持抗爭，
咁佢就係戰俘/偽黃。
同時大家可以全力宣傳佢既事績俾藍營。

個人而言

曾經幾藍幾紅都可以接受

要接受狗？太噁心🤮

血海深仇，死全家係最低消費

冇痴文宣或冇幫過手足既唔可以當偽黃戰俘

大把港豬戰俘，所以大家努力抗爭

不斷內戰會消耗自己

同意
以後見到屌偽黃post
批鬥黃既post 唔該拉 同去屌醒樓主/屌走三毛

黃店難食既你咪食第間囉 又要放上黎公審 唔想知呀大佬
黃絲patreon賣相又比你屌 屌你日撚日都有post狙擊自己人
我一律當三毛處理

巴打頭腦清晰

可況佢地最受呢套

Agger

香港獨立

除非係身邊有好熟既狗，熟到你真係知佢脾氣品性。其他唔熟真係好難接受佢...... 唔知佢係唔係打過人扮無

可惜大部份人係情緒主導

呢個情緒關口係好難
一定係assume咗佢有打為先
始終呢半年班黑警太仆街

yes 你可以咁講

我地面對既對手太強大
我地冇能力再內耗
精英深黃，普羅大眾淺黃，新加入既，
全部都可以壯大我地

一路都唔介意偽黃，你估偽黃無壓力？
佢一樣無左藍友支持，甚至會比人搞

無錯

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

狗我真係明白好難接受
理論上係應該食埋佢地入我地，
但諗返831，暴大理大事件，等等等
唔係batman vs superman咁一句Martha就冇事

所以理論上主要針對藍紅
狗就真係好難搞

中共咁勁唔係冇原因
要贏到敵人，
必須要研究敵人底細，同學下佢有咩招數

如果最終光復到香港，
10個藍絲9個都會歸順，
然後忘記晒自己以前講過咩。

終於有人講人話

help push

呢個真 理得佢偽唔偽 肯歸邊就夠

係連登講=side9氣

幫你推咗
巴打保重

當你聽樓主呢一套
開始嘗試接納偽黃後
樓主就會連同海量偽黃向你施壓
要你交出秘密同分享利益
如果你拒絕佢就會話你分化
你再堅持佢就聯同偽黃孤位你甚至趕絕你

YES 重點係游說呢啲人投資未來喺我哋身上

終於有d make sense既topic
近排成堆連衛兵批鬥自己人都唔知咩事

欣賞樓主呢類策略po
雖然話冇大台係一個優勢但同時都缺少咗戰略
每次出去只係守住條馬路，有狗打到嚟就自自然然散，對家就有哂戰術去圍手足，我哋完全處於被動
場運動需要多啲大腦多啲策略多啲理性討論
香港人個個都係讀書人，武器上又差天共地，要取勝唯有靠智取

你咁根本係滑坡
而且，你而家有能力拒絕接納偽黃，你之後都有能力拒絕交出秘密/分享利益
更何況，真正秘密，好多就算深黃都未必知啦
而家d秘密係幾乎只會小隊分享架喎

我懷疑有人背後製造輿論風向
之前不斷想人割勇武，發覺割唔到，
而家就開始分化和理非，唔俾人加入

Thanks！
戰術戰略真係好重要
除咗訓練身手，仲要訓練大腦
香港人IQ其實係高架，唔好輸俾人

唔使懷疑
直頭係
運動已經九個月
對家點會仲唔明連登平台既重要性
掌握連登得天下
收買唔到連尼住
但可以收買幾千個account
唔好睇小一個政權既實力

仲有嗰啲整乜鬼“黃店證書”

真係戇撚鳩

b

啱，偽黃都係黃

係，有d嘢個心入面知，自己唔幫襯就算啦

推1

用喺黃店度就唔使分得太細 間店肯表態支持示威者就夠 唔使整咁多門檻證明係黃
同樣道理 罷食藍店個標準都唔使咁嚴格 多數藍店係傳聞話間店得一兩個呀嬸呀叔藍屍員工鬧示威者 可以包容未

結論：
黃圈越大 贏面越大

好多巴打好似樓主咁話要接納偽黃，講得係好聽但論點根本矛盾

你要佢永不超生所以大大力宣傳佢係黃，咁手足就會去幫襯而減少左去真黃店

Ok你話真黃店優先者係要話比人聽嗰間係偽黃/有爭議，唔好幫襯住，唔係佢就cap手足水，咁咪又係唔接納偽黃

其實係，但冇辦法
黃圈規模夠大先至有牙力同對家抗衡

agger 唔受人玩個圈只會越來越細

一早講過啦呢d 但事實係有一班黃色納粹軍係到 專批鬥自己人 專搞內訌分化 又唔做實事日撚日屌自己人就最大力

都同意嘅

出面已經有人批鬥緊龍門冰室偽黃

認同 所以我贊成將黃店分等級

一方面將所有有黃店行為嘅店舖全部納入黃圈

另一方面又可以分清楚真正自己人同戰俘

無問題
接納佢地做最低層
打仗都係拎戰俘做第一線肉盾

唔撚係掛

瓏瓏VAN就係食人血

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

同意

偽黃又好，扮黃又好，真。黃都好

係黃都要成本，唔係義工
就算係扮，都要佢放棄堆藍ge，或者佢真係轉黃
多一個隊友，就係多一個隊友

屌人ge時候自己諗清楚黃色經濟目標係咩
係 keep 住運動熱度，要社會風氣，文化，下幾代都黃

中共最叻就係分化，唔好俾人分化，差唔多成年了，仲分化，請不要再用超高標準，浪漫主義去否定同路人

你係要冇大台，大家各有各做就唔該俾大家一齊努力，做好長期抗爭的覺悟

我諗起官渡之戰，袁紹11萬對曹操4萬，袁軍同你堆屍山血海都夠堆死你。

而家張郃向曹操投降，你話曹操會倒履相迎？定係會叫500刀斧手將佢斬成肉醬？

認同

連登已經不斷分化啦
唔好話接受藍絲轉投黃營啦

只係話自己支持泛民都已經俾連登仔屌到飛起啦
只要提出本土派做錯嘅事 又即刻變分化

你仲期望連衛兵會接受藍絲轉黃?

Pish

721 831 101 1111 1112 1117 1118

根本批鬥咩偽黃就係班五毛

兒登仔永遠唔識

關羽係劉備心腹，我點都唔會信佢，殺咗佢！
張繡話就話投降，點知會唔會背叛，殺埋佢！

如果曹操咁玩，佢自己去單挑顏良再比顏良斬埋了

你個諗法同我都有D相似

如果可以既話希望你都睇睇我呢篇文
thanks

管下連仔先啦個個星期一個偽黃Post話人血饅頭

咁得閒不如推下警世文

up

警嫂日日話自己黃到金，但又知佢架新車用示威者嘅血換番嚟，應該點處理？

啱啱睇咗
好勁，欣賞好有心機打好大篇文
完全同意巴打篇文所言

幾有趣

睇你熟唔熟佢，同過唔過到自己個關啦
我知有d手足都係狗仔狗女
之前鏗鏘集都有訪問過個警嫂係有上場既手足

係 大家目標唔好咁狹窄

熟，所以知佢係扮黃，我親耳聽到佢係直屬上司面前屌鳩啲示威者理大事件阻住佢返工，然後倒轉頭賣料比我哋話上司話鳩啲示威者點點點

幫佢去藍絲群組大肆宣揚
起黑警底，個黑警係偽警

清醒 推
求同存異 以理服人

3萬幾隻狗只可坑殺，其他可考慮

(同溫層效應)不知不覺,我地可能慢慢變返少數派